保持5:5係咪全世界共識，係咪之後C朗或美斯踢到曉飛都唔會有獎

咁應該會破例比阿根廷拎返一個歐國盃

呀朗想儲獎可以踢埋德甲,法甲

之後係包皮既世界

邊位？未撚聽過佢個名 踢丙組聯賽？

好難bo...我相信兩個仲有心有力鬥落去

睇下祖記歐聯走到幾遠
西超巴塞都唔一定拎到